黃宗澤歌影視都有，全能到仆街

我這樣討論

屌你老味

咁周杰倫呢

咁撚樣衰咪拎嚟同bosco比

牙澤拎過中國內地最受歡迎TVB劇男藝人
周杰倫唔敢去tvb 證明自己

睇咗做“全部都仆街”

係wo

Hold hold 地相處？

便秘便秘咩都廢？

他全能如此

周杰倫識玩lol

Bosco仲勁

謝霆鋒先系 歌戲煮乜都有

this is on9 kai

能共你hoho地相處

祝福聲想你都聽到 可記得當年

歌係由其出色